一人一個打機聽過既聲音

機體倒地 重新出擊

加油呀！
希望你可以扭到你要嘅機體啦
恭喜你，得到新嘅機體

好想玩返

二段跳

食飯錢都拿來抽蛋

細過買好多點 洗左好多錢

跳呀!跳高d

Headshot

「食飯啦仲打機」

你個仆街仔

請給我黃金

個post好嘈

ready to work

Fire in the hole

i must safeguard the land

Sir!Yes sir!

reloading

red alert?

遊戲已經開始囉

insufficient fund, on hold

Yes below~~~
Alright~~

Warcraft III

Establishing battlefield control, Stand by
Building
Unable to comply, building in progress
Building…Building…
New construction option

Jobs done

我要黃金！

I am going~

Cooking MaMa

Fifty thousand people used to live here...

糟了，是世界奇觀

我們是他們的奴隸

連 [敵將Is Doctor Lee！] 都冇

cancel

shake it baby!

Captain TEEMO on dutiiiiiiiiiiie

allied ship approaching

Sir yes sir!

伐伐伐伐伐伐伐伐木工

キキキキキキ木を切ります

建建建建建建築工

想打我，沒這麼容易

E A Sport

Medic!

On my way!

等我話你知咩叫眼前一黑啦

Reloading~~~

暫停一陣先啦

Go go go

ryujin no ken wo kurae

sor呢呀~kiss殺

Hey CJ

Tonight we hunt

fire in the hole！

沒聽過大爺我的名號嗎

其實我是女的

手榴彈！

留在彼此的身邊
牽著手再繼續飛

Negative

我要木材
我要黃金

unit ready.

Job's done!
Yes me lord
For the king!
Double kill!

captain teemo on duty

My favourite colour is blue. No yellow

Bomb has been defused counter terrorists win

伏伏伏伏伏伏伏伏伏~(直升機)

[img]

As you wish

An ally is under attack!

入網吧一定聽到
他們來了！

比啲力加啲油呀

you have slain an enemy

我可修練過的

咁耐都未有Dr Lee

星星星星星星星星星

Need backup

Roger that

Today is a good day to die

gogogo
storm the front

All you have to do is to follow the damn train, CJ

your magic is mine

machine gun！

你 害怕蜜蜂嗎

Watch and learn

你的靈魂屬於我

!

留在彼此的身邊 牽著手再繼續飛

我都諗起red alert
俾command美國大兵佢會咁講

來了 他們來了

сука блять

磨動一下筋骨吧！

Our hero has fallen

Ea sport 真係驚

The fellow of light,let me borrow your power
⚡️⚡️⚡️⚡️⚡️

I've got a present for you

waiting on you

即刻諗到war3農民個畫面

nonono. not like that. let me do it

puyo puyo fever ~

🦄

殺死你個仆街

飛雲，機會嚟啦！

AK47 for everyone
one path to freedom
we stand together

EA Sport 真係game!

嗨，肉腳，你們好呀

單下信長

登登登登 登登 登登登登 登登
估到正評你
不過其實好易

Double Kill
Triple Kill
Multi Kill
Monster Kill
Mega Kill
Rampage
God Like
Oh God
Out of this world

Stay together team !

求求你，別送頭

伐伐伐伐伐伐伐伐伐伐伐木工

Damn it CJ, all we had to do was follow the damn train!

cousin! let's go bowling!

Heavy Machine Gun

比啲力，加啲油啊

Yes,milord

哈哈哈 真可笑

練多幾年再黎過啦～

仲要重複幾多次

Warriors of the night, Assemble! ROAR!!!

Unable to comply

Construction completed

welcome to summoner rift.

時間就是金錢 朋友

桐生ちゃん～～

為了部落

Work work work

You can't build there

Need more woods

攻擊敵人！衝啊！

fire in the hole !!!!

EA sport, 叉撚住 everthing

i need some help

肉腳你們好哇

哎呀，被人打左啦

!
鄧鄧鄧燈燈 燈燈登櫈鄧

這隻槍game都reloading㗎啦

以前冇玩cs，玩Call of Duty

Tactical assessment: Red Chinese victory—impossible

阿多get. 席席bird get

機場賣掛

rengar

敵軍還有5秒到達戰場 講做好準備

嗚啊

Enemy spotted!

次次係呢D post硬係有幾條友
沖出黎 打左成段
一人一個呀大佬

屌你老母做乜熄我機

EKIA!!!

我愛北京天安門, 天安門上太陽升

Gogogo

天啊你真高！
我還在等它好

let me sell you the dream!

嘟嘟嘟嘟嘟 bomb has been planted

Welcome to Summoner's Rift.

someone call the doctor

燉燈燉燉櫈櫈

nonono not like that let me do it

Time is money friend

away away!

求game名 我淨係記得有玩過 但死都記唔起個名

啊 屌我呀 大力D 我好舒服既 你唔洗錫住我
我不能忘記你

The end is near
Hog Riddddder

巨商 當年有一排唔知做咩1億賣20幾$HKD 我中學同學買左幾千$ 唔記得幾多億啦 之後升返上去接近200$1億 條友仔第一次打機投資賺錢

Edf! Edf!

忍豆風雲錢鏢既聲

好熟
邊隻game黎架

We are under attack!

You want a piece of me boy?

Round one. Fight

FOR THE HORDE!!!!!

Heavy machine gun
Rocket launcher
enemy Chaser
Laser
Shotgun

收拾佢喇
機體就黎支持唔住喇
辛苦晒喇

我最記得女聲係: 輸咗唔緊要，下次再嚟過吖

細個聽覺得好撚淫的

兩把槍剛剛好

泥馬幫幫忙，連我阿媽都比你行

敵筍 is doctor lee!!!!!!

Niko, it's Roman
Let's go bowling

死火咁大個仔從來都無點打機

Go! Go! Go!
territories win.
Medic!
Doctor!

you are even better than mama

put your faith in the light

企喺到！

Tenno Heika Banzai

你的劍 就是我的劍

利伸 非國服狗

每個角色都唔同，無聊就會係咁禁黎聽！

哼！來吧

remember, no russian

sleeping dog

原句係Yes milord

illidan is out there somewhere

誰能擋我

Do Du Doo Duu....爆炸聲

Un~touchable

痛苦吧 在仇與恨的地獄中

Something to doing?

打錯

Something need doing 先啱

Welcome to summoners rift
30 seconds till minion spawn
first blood

Engaging Fool
Our blade meet the enemy

The end is coming

邊個受左傷呀

my blade is at your service

Attack this position!

沒聽到大爺我的名號嗎

11

我就係跑道無雙

Job done

Ready to work

留在彼此的身邊～

let the killing begin

EA sport 直係驚

真係驚

飛啊
跳啊
高啲

three! two! one!
come on~

All you had to do was follow that damn train CJ~

Sector clear

Medic!!!!!!!!!
仲有個 I need healing
聽到都覺得煩

Oh fuckal then

work work
me not that kind of orc

Sleeping dog

Kept you waiting huh?

Go!Go!Go!

沒法移動了~

dat be good choice mon!

踩！

Hahaha 找到同好了

I’ll camp A
Ouch! It’s me!

Gooooooooooooooooooooooooooooooooooooal

Hello i am Alan Smith and Martin Tyler

Low power

敵將which is doctor lee

時間就是金錢～朋友！

唔好偷睇我啦~~啦啦啦...啦啦...啦啦啦~

好舒服呀~~

傳染傷風紙電話！

摸多一下煎古巴

波get

this medic is not one of us

機體就嚟支持唔住喇

Fa,fa, fa, 伐木工
礦工

咕嚕咕嚕架

Shit CJ Shit!

even better than mama~

Pentaaaa killlll

wololo wololo wololo wololo wololo wololo wololo wololo wololo wololo wololo

Do u want a 網咖

達伊波！

not enough minerals